# Seven Video 
## Test task 

* Задание: реализовать интерфейс коллекции.
* Коллекция наполняется целыми числами с помощью метода add. Числа добавляются беспорядочно и могут совпадать, например число 2 может быть добавлено три раза.
* Пример: 99 28 2 83746 2 949 0 -78 2 182773472 7 55 ...
* После наполнения коллекции вызывается метод optimize и изменений больше не происходит.
* Начинает вызываться метод select, который должен возвращать все значения из коллекции в диапазоне от value1 до value2. Если одно и то же число было добавлено несколько раз, * то в выборке должно быть столько же экземпляров этого числа. Порядок в котором располагаются значения в возвращаемом массиве может быть произвольным и не совпадать с * порядком в котором числа добавлялись.
* Ключевым фактором является скорость выборки.
  @param value1 - от (включительно) * @param value2 - до (включительно) * @return */ int[] select(int value1, int value2);


### Start project
```bash
$ docker-compose up -d --build
$ docker-compose exec -u root app composer install
$ docker-compose exec -u root app chmod -R 0755 /var/www/storage
$ docker-compose exec -u root app chmod -R 0777  /var/www/storage/logs/
```

### Run test task
```bash
$ docker-compose exec -u root app php artisan numbers-select
```